同仲隻貓一段時間，我發覺我越嚟越唔捨得佢

仲有幾日就要將隻貓送番畀人啦，唉

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

如果本身隻貓係人地 咁都無法子 你當比機會第2隻流浪貓去做家貓